[456] 利物浦 對 曼城 2

慢到

Slow

撐taki撐ings bb

jonjo同文基路呢

留名南野踢到識飛

Snow

南野有正選

南野即刻有正選

支持南野

小妹前年先捧利唔係好識

南野係薩爾斯堡好似都係踢442既翼

留名

呢個位先係佢最熟 好似係

如果soton個教練識用佢

不如下季30m bid mina啦

又想水人地

sonton個教練幾有料
真係慘撚到傷哂咁濟都唔洗入降班區

20m都放

牙南加油

妓

球員換球員都得

南野咁快就有正選打

修本身都傷到陷家錘啦隊野
借人借到冇人可借先到南野

出得愈多借用費愈平

呢啲條款先係雙贏架嘛

牙南
恩師

人地本身想借neco

本身想借Neco

南野

記得好似話冇諗過可以借南 諗住借NECO就算
跟住利話南可以借就即刻打比南

仲係手指指

修而家係慘撚到有人用都頂住先啦仆街
好過用新仔

呢樣野最ON9,落到場手指指做乜9

原來打3412

所以佢真係本身係咁

其實好多都會有

mina差D就攝入到

走得靚 差啲有

邊個會球球都指人點傳

不過佢真係好多
10球有7球係咁

唔知係唔係習慣左溝通唔到
變左成日用手做反應

有就100%有
但佢明顯多過其他人
佢國家隊都會咁 但明顯冇咁多 我估係溝通問題多

我只係想講指位呢樣野其他人都會做
你可以話佢做得太多 但唔指有時真係無人會知

軒以前

靚入sip

屌咩 紐狗

較剪腳

差D比人夾斷腳

嚇死咁落腳

幾驚轉會第一場就收山

見到個膝頭驚一驚

應該規定鉸剪腳直紅

都係無乜人傳波比佢

1-0

本身修控球率都唔算太好
加埋第一場就算啦

soton完

條防線 慘到

saint maximum 真係屈

WILLOCK

紐借willock
修借mina

willock一黎就有波入

成條後防真係

修仔條防線守長傳好弱下

mina shoot

右閘同35號成日搞唔掂紐個10號

阿南係SONTON應該都夠班踢下波掛
係防線真係好撚慘咁解

聖美心係好難搞

南野D走位好柒下

傷9埋

隻閘位置感好差下, 成日要BEDNAREK拉出去右邊守聖麥C文

南踢返最佳位置好好多

比個波省傷左

岩岩個球可以咁走WO，夾得熟就得

至少已經2下

本身隻右閘又唔係攻到
唔明點解可以成日失位

屌ings

控得差到

屌你老母

今日幾麻麻

INGS都無頭髮了

2-0

2-0完

bednarek廢到

修咩事

條友連續2場入波

個後衛好慘

乜又係你呀？碧生

好撚似沙拿典型第一下控唔好, 推多下就唔夠角度變射龜

修防守廢到

貝拿歷

35號會唔會傷埋仲好

又係右邊2隻

老烏

原來有南野睇

慘不忍睹 條後防

修借唔到後防真係幫佢喊3聲

借神軒過去打中堅好過

呢啲真係冤枉

點解利會輸比修

果時修未有傷病潮

條後防出曬事

突然覺得neco 都唔係咁差

隻5號追追下收步比麥C文輕鬆傳3出黎

唔怪得佢地想借neco

因為係替工
好似咩閘都傷晒 所以先話借NECO

Wa!

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Takiiiiii goaaaaal

南

南野 2-1

靚到

修咁睇進攻係OK既真係
但條後防咁搞法好難踢

屌你垃圾利一直擺錯位
sharp 撚到

負6 goal 姐

唔明點解唔mark佢緊D

明知紐都係靠麥詩敏
好心就落order右閘企深少少

南野 靚到

咁柒靚

mina真係有料

迷南黨蒲頭

一走即goal

佢需要係GAME TIME
同班人撞多啲先知點係英超生存

打廢中臉

大大巴打落高普面

Any bb miss me

相反利既進攻 笑死人

一走一控一射
都世級級喎

點解利唔用

不過呢個位係真係佢踢開個位
踢到咁先叫似番佢

一篤就揪近柱

南野呢下左腳真心唔差

仆街都重射到 勁到

硬係要佢踢中間

中場冇人就一直比屌宗踢中場
都唔肯比南踢攻中 抵撚死

含家鏟 高普有冇比過南野打邊 成鳩日打中場同假九

對比修穎係垃圾利

高普垃撚圾
好明顯針對人加自己唔撚識用

話佢無料到真係反省下

根本利就需要mina呢D走位

走唔走到靚位都其次
至少有人肯走生

左腳

南野入波 好正

勁到pk

哇仲要網頂

南野 靚波

垃圾高普

牙南

勁過我地正選

教返高普點用佢

靚撚到

好難比既真係
打利人地縮後

教埋高普點用

南！！！！！！！

薩爾斯堡嗰陣時咁

今場中場喎

屌你老母廢中

高普走啦 害左南野

力子佛系踢法

係
唔會企死

打偏左喎

今季mina兩球入波
都係控果下腹至心零咁靚咁順

公道講 先唔講佢手指指
佢係利有得踢個陣真係走左好撚多位
拉左好多空位

廢中躝咗搵hasenhüttl教啦

廢中應當悔疚

咪屌宗踢開嗰個位

佢尻跑喎

踢利嗰時踢親都陣地 咪俾人撞死
修對紐開放咁多 有空間咪好好多

隊友都唔交波比佢

然後啲人話佢鳩走

笑死 我記得呢度好多人屌南

扯走左人地防守

廢奴楝起度
都有得空位射

南野心諗，利班友走嚟走去啲位都一撚樣，淨係識分畀閘

依場波都幾多前利

趁係修撞多幾下
有得踢真係會好好多

架仔成日指埋教垃圾利班人點比波
班友99%係會回後橫傳
冇得救

而家利好多時個個企死曬冇人走出出入入拉開走位

一定好過條仆街奧子

佢係跑得比其他人仲多幾次位
咪好似鳩跑 但佢明明係有靚走位
佢係紅牛個跑動距離都係數一數二嫁

yes 話佢走死位
根本就戰術單一 兩閘燒味

佢對晶宮嗰場打左即刻有波入但之後又唔用

喺利 通常南野隻手指指嚟指去 冇人俾
點知嚟到修頓真係有人俾

係，班友完全睇唔起南野

咁呢個又真
南野成日走入中間

soton呢球比到

但利通常唔比佢, 交去閘位再斬
真係搵佢頂同入攝咩

兩閘斬唔到傳翻出嚟 loop

笑到仆街

神鋒頓哥

左文右沙個位唔敢郁

原來佢咁貴過紐

利啲人永遠唔識連消帶打轉身向前，得文尼會咁做

有thiago應該會傳
之前老母 屌宗 淨係識傳後

Dan Sheldon形容，南野拓實對於轉往聖人發展很有熱情，因為這位日本國腳之前效力薩爾斯堡紅牛，相信能夠適應哈辛赫圖（曾任教RB萊比錫）的體系，球員本人對於推動轉會起關鍵作用。交易在英國時間星期二凌晨1點前完成，而且經理人並沒有參與其中，談判完全出於球會雙方的討論。而且，利物浦只願意讓南野效力修咸頓，並不希望他轉投其他球隊。

利迷：南野入左波都係係唔夠班

可以打中場 本身南係紅牛都係中場先sharp
廢中死都要用契仔宗師都唔比機會南咋嘛

兩個都唔撞得
一個懶一個勤力走位
但係揀隻黑鬼

真origi呢季太hea

無計
垃圾利班人太矮

長留修仔唔好番黎垃圾利

鏝成個中前場都矮仔都冇事，根本藉口嚟

踢得好實有人要啦

正選入完波之後出都無得出
最撚嬲係JP話佢練波廢所以無得踢
一去人地隊即刻入波 真係搞撚笑

上季就應該走啦

上個禮拜對西咸咪幾勤力
不過全隊冇一個人知佢點走位

明顯踢得放咗
可能水平接近啲 心態唔同

死都唔肯經中間入係要兩閘斬
明明鏝拉開兩邊中場會係咁插入half space
南踢呢d 最叻

唔係踢陣地 好踢好多

同埋肯射波左
已經射左2球

踢利可能已經傳番入中間

我地無埋正選中堅兩個高佬
所以咪死出力子

3中場逗後, 3前都要收入去比空間雙閘斬

多仔可能冇前四
D人要焗住平D放

覺得佢走位都未係最好 夾多幾場應該幾OK

SANCHO今季好似差左

屌 南野好過奧子 張狗 鐘斯好多

前面全部矮仔下下斬
隊隊擺兩個高佬逗深D唔比你打身後就收皮啦

好感動

Lewis 勁到
Dllm fsg

修頓成隊暫時踢得最好係mina

股東:20M買件垃圾 屌占就唔同啦

屌阿南係利記控球波都冇力水
去到修好似變撚第二個人咁

修咸頓算唔算利記B隊

慳3m唔要hg 幼

買番黎咪又係場場ROBBO踢足

咁係修多好多空位踢既

唔踢過修無得係利正選架

Klopp : 高就大哂

到依家都唔明點解冇乜英人都慳嗰少少錢

最主要心態唔同左

好似夠膽啲上腳用個波無咁拘謹

F$G : 係窮啊屌你個閪

踢返中場 南野勁好多
我利中間成日塞曬車 下下要兩閘斬

調轉左

利係修二隊

到底南野邊忽唔撞得

條後防

膠撚到

修班後防

條後防真係癡拿線

弱智咁輸波

修仔三球都輸弱智

牙南:屌你老尾呀廢中

半場前咁失真係傷

咁樣衰

soton下季15m 買karius算啦

仲慘撚過垃圾利

慘撚到條後防
2:1 都大機會有得追 對面都唔係好穩
咁樣搞

點解利入唔到修頓波

10m 早祖deal?

廢囉

突然覺得Philip 同波其實唔差

比人摸熟哂

40m送 karius + neco + nat比佢地

我地試過幾腳波上人地後場咩?
成日都橫傳橫傳橫傳

好撚弱智咁輸波
僅餘既士氣都冇埋啦

爭個防中

Philip直頭夠班踢添啦

又反軒

修仔好似幾啱Taki
隊友又肯俾波佢

lm

簡單D踢岩位
同埋明顯放好多啦
咁樣先叫似樣 呢半場佢踢得仲好過ING佢地

唉屌你老母閪

利d波係咪都2邊去，唔去中間小組，南野點打

同ings組隊算啦

大家搞清楚
唔係特登留origi 借走taki
係origi廢到冇人想要

真，仲要比人睇穿哂都唔變

咁講唔岩囉 廢中排奧力子>牙南

睇嚟今季無前先會識醒

可能想比人睇辦

前4

好彩今季仲有幾隊仲撚廢
修應該都唔洗降 唔係危啊

歧視短人

戴帽吧牙南

睇完更加無人想要
中下遊啲前鋒廢極至少有火
力子hea到

但我地對果堆所謂廢隊全部唔識贏

真係好撚羞家

英超羅賓漢

見到而家咁 又想聽番首歌

屌那星今日先聽完黎
冇畫面真係睇唔到龜頭推爛牙佬

到底點解係宗屍排先過南
大家都係踢嗰個位南勁好撚多
係唔識踢刷鞋波姐

jonjo勁D就已經4-1

痴線又係jwp

佛地魔

英超欠缺心得

taki呢下傳得好靚

修仔前場真係幾撚勁

話入就入

cls
靚到

南野個球係甩左定係專登控前製造個空間射波

左腳都射得咁勁

回家吧

其他賽事點解咁撚好睇

南野比波咁爽

最強攻中已在一隊

後防生性啦屌

修頓真係搏多幾個罰波算

擺親罰球都入

個罰球勁到

佢d罰球真係癲撚到

笑撚左 牙南旺到

南野博foul

機會黎了

2黃一紅

痴線 FK之鬼

南野搏咗hendricks兩張黃牌

罰球王

mina 又做到野

真係收鳩高普皮

好撚on9

呢d距離既罰球比jwp 射真係入9成

上半場下較剪腳癲癲地

第一趁正選已經sharp到仆街 我利誤左佢

好似仲癲過以前beckham

唔識用南野就比修啦好嘛
勁撚到

taki影響力好大

唯一諗到俾黃嘅理由係南野乜傷都冇

修仔會唔會買斷南野呢

華特包斯射罰球啲命中同射12M有咩分別，令我諗起我利明縮查理阿當。

呢d 30呎左右既真係睇親都中

個下直紅都冇數講啦 都ON9

no option to buy
話南係future plan

本說明書原來喺修仔度

冇option to buy 25m 放比修都賺啦

有空位唔係比晒兩閘已經好唔同

牙南sharp到
狠狠刮廢中同班股東一巴

角球專家

下季回歸猶如猛將加盟

就好似上年咁呢度個個見到mina黎都癲左

fsg又然

淨係角球都值10m

反南黨靜晒啦
之前話唔撞得冇身位冇傳波 控親都離身

沙維

咁個陣係真
修班教練團隊左咩藥比佢

最主要打唔啱位
嗰陣9號對位既係兩枝巨棍

擺人打假9 屌你老尾

關鳩事咩
佢係利狗根本冇夾過
場場俾幾分鐘
一係就踢垃圾波

Future bench plan
Klopp都唔識用佢

你班大帝見佢空曬都唔傳
點踢

對晶宮打起信心之後就雪藏

控波呢D 真係心態影響好大

最主要唔同係喺利果時完全唔敢自己推個波向前, 但今場已經唔止一次

Ings個頭仲禿過神軒

又講呢d
人地職業球員夾波
你做觀眾
依家指緊你咩？

出宗力子米拿 南野淨係可以踩下草

好撚大雨場波 最尾15分鐘紐好易爆
踢小個又冇氣

ings個頭同軒一樣

20m即放

固執廢中

廢中唔識用
明明就係睇啱下半場轉攻中之後表現先買南野

草都無得踩
連續五場無出

仲記得班股東係咁屌南野乜乜柒柒

睇南野踢RB ZXXXX唔識串咁撚勁就知
其實佢有料

屌你地班仆街
踢得sharp d就賣賣賣
而家人地教埋高普點用
望都望佢繼續進步然後高普又睇到佢應該點用再收返自己用啦

修仔個五號廢得好離譜

咪撚阻人發達啦 死攬OX 奧力子岩架啦

柱

垃圾利唔識用玩死個球員

ings

咁都接得翻

Ings

肯聽人教，就唔係高普啦

inga哂咗好多機會

係唔想浪費佢球員生涯

又傳失

隻stephens季初打後備聖人就贏
唔怪之得啦

INGS

英甲料

修如果咁都無分真係好黑

唔介意借埋波波頭比修仔

呢場無分要怪自己先

3球弱智失波

條後防最大責任
3球都on9波

進攻冇問題
但聯賽你後防咁樣10條命都唔夠你死啦大佬

利A隊B隊後防一樣咁柒

落雨爛場真係幫左紐

修頓踢多個都猜唔到
又加唔到快又比唔到波

見到紅衫4號就諗起vvd

修會唔會要Philips 呢

好陰濕 中場有啲位有積水

佢地想要NECO多D

全部借比佢地

其實我哋d幼真係唔算差

叻哥完約啦

taa冇backup
肯定踢得更閪

fsg無咁蠢 free佢走

上到一隊 你都預佢有英冠到英超下遊水準啦下話

好似已經可以同下家傾

期待下季elliot

好似一早講話唔會續

後備係咁架啦

托柒入波

痴撚線

睇到都痛

之前幾場入唔到波
想話落後換mina出黎搏下都俾人屌到狗
大巴打柒D信高普撚

先續再借

好痛

9人應戰?

呢度成日屌到幼幼一文不值
但柒極都有歐聯入波，助攻，clean sheet
根本幾個能力同潛力都有，只不過唔適宜揠苗助長姐
所以我自己原則係對佢哋極容忍

taki

yes 除非話佢腦震盪可以再換

牙南是蘑菇的

咩事

卡數係咪一場傷三個

呢D咁傷真係冇計 冇情力

鬥搶個陣撞死腳
好似扭得好應

咁樣打少多個

2個極端 一邊就吹奏到球皇 一邊就屌到差過學界

帶住幼幼成長 高普呢方面無問題

失頭哥

個樣應該好傷下

打少2個

bednarek打直踢上去 佢就擺橫掃把腳
結果schar食晒

冇斷算好彩
兩個同一時間but修仔後防冇收
可能紐果件收左少少先搞到自己更傷

修咁都反Cup唔到就退出英超啦

呢D傷真係大家都唔想 最撚慘係咁

可唔可以話痛到腦震盪

縮閪後面唔易架

其實修仔個下唔收真係好危險
先唔講會傷到人
隨時踢唔中就12碼

4-4-0

佢都腦震盪先講得出句咁既野

最難踢係咁 泊大巴

brainstorming

幾風趣

要控球在腳嘛

yes
不過呢d好難講，有時呢d波唔收都係保護自己
佢地同一時間掂波咁制
如果掉轉修仔收紐計冇收
訓低果個可能就係修仔

之前高普好心提議換5個，
其他領隊當佢on9仔，
依家知衰啦

呢隻傷法冇得怪嫁啦
希望冇斷好過啦

無得縮啦比佢射咩

打多兩個啲波都仲慢慢去

通常呢d邊個收邊個傷
但扭失頭唔好彩

咁對手都多大巴嘅

咁有無得換左佢

人地縮哂後場唔易踢

聖人咁踢法應該入唔到波

修頓中後場第一進攻點太弱
比波成日比唔岩位

又追擊

阿當斯爭食

我利有人幫到佢地

邊有

唔係人慢 係個波碌得慢

一縮到後一後就有啲麻煩

換5個咪又係勝利11人 對我利冇益 依家幾好

唔讓比8號射,ON99

咁樣對面踢大巴仲難踢
分散唔到

比青幾幽默 支持原創

咁樣搶

me都支持

今季英超係咪玩鬥多球員,隊隊都傷到痴線

岩岩有冇人聽到白車聲

第時換晒人受傷係咪要就算撞親隻腳都話撞親個頭

你都腦震盪左

唔係一分都無呀？

咁都唔入

護空門

好大機會無

ings今場都幾黑

10個係禁區

個場咁濕

Brainstorming 兩個人做好啲

Ings慘

soton好廢
D攻勢成日做唔到浪cum浪
紐好容易又9人企番晒位

利po brainstorming 2人組: 奧奧 + 比青

ings 慘到

痛到扮暈左當唔當腦震盪?

第二下太慢
紐班人可以企返好哂位

中場用波麻麻 難搞

入都應該唔計, 撞龍門

打多兩個啲角球都冇球頂得贏

唐兄唐弟之後又一個二人組

個4號好vvd feel

係咪隊隊圍攻都係得9981斬一招

痛到真係暈左先計

最搞笑頭先70-80分鐘
4號仲企禁區外分波
好心就早D入禁區其他人斬比佢算啦

我死都唔應你點知我係咪真暈

因為太密中間好少滲到
一係遠射一係就斬架喇

好似賽後要寫報告證明

阿米郎你就on9啦 呢下中腳要護住個頭

修仔執柒佢啦

應該都難右邊列文完全垃圾，左邊貝查特都係斬落人到，冇幾可斬到入禁區

比人換左就即刻無腦震盪

個redmond好撚廢

on9 唔落底傳

膝頭係咪頭

你個腦生左係膝頭?

龜頭係咪頭

牙南仲跑緊

修仔廢到

真係輸後防

都無得怪邊個

mina 嬲到即走

牙南dup低頭走入更衣室
心諗: 渣ga

想知南跑左幾多

不過卡數好彩
今場又落雨又落雪

南野係咪英超第1次踢足90分鐘

垃圾後防

無啦紐一縮晒係後面佢都無乜掂波了

算啦,你睇下修傷左幾多人先啦

應該係

股東/反南: 拿 你睇下

有落雪咩

歐洲寒流黎緊

叫埋班親戚一齊入去食團年飯

英國而家未, 跟住幾日就黎料

其實最公道嘅方法
咪就係用睇幼幼嘅standard去睇佢哋
如果咁樣睇
今季佢哋臨危受命嚟講算抵讚啦

打晶宮都踢足

希望南野繼續入波

高普嗰時講明利可用球員唔多，
提議係為大家好，
一個二個當佢傻鳩

兩場兩球，
入球機器！

修頓後備全部都青年軍
應該場場都有得出足

至少睇到南野踢英超中下遊真係踢到下波先
未廢得太離譜

南野嗰球靚到 雖然控完差啲仆街

咁下樣紅牌

生得高累事

英超球證真係....

49000 勁到

朴格巴走場

又係B廢

卡華利雲真係吹大哂

爭四隊伍又齊齊失分
我利又有失分空間

股東: 唔撞得，未夠班

英軍個位比ings好過啦

甸恩點解仲可以做英超球證咁耐

追和

2-2

型到

比清回勇

狗咬好撚好睇

狗咬狗

般奴真係正一賤種狗黎 撞一撞已經跌

個樣都成隻狗咁

碧福特死撚咗咩

死咗

廢籠

球球都跳唔郁咁

李柒列神真係廢

笑撚死

真

sob 個樣

676神炒左之後熄左LINK添

哇屌補上補絕殺

好波

唔洗比愛狗爬頭住

一哥好波

笑4燈到入波絕殺

燈撚到

多謝各位挨夜睇我獌_ _

David de Gea has saved just 60.9% of shots on his goal in this season's Premier League, only Rui Patricio (59.7%) has a lower save-percentage of all PL keepers with 15+ apps this season.

He conceded from all three shots he faced tonight.

燈到仆街

優點唔同好難直接比較

呀 屌你老母!!!

麻煩斯文小小，呢度好多絲打

咁母女丼囉

屌，原來尋晚場波咁精彩

今晚個場被強仲好睇

必輸嘅波睇嚟做咩

祖達周六（6日）在個人電競專用Twitter發推文，透露自己剛成為世界「一哥」。根據報道，祖達在FIFA Ultimate Team Championships的一個周末聯賽錄得30勝0負的成績，在全球成績榜排名第1，榮膺世界「一哥」。祖達亦有上載自己在FIFA Ultimate Team球隊的陣容，該推文馬上惹來酸民指「任誰擁有這個陣容都能夠成為世界第1」，亦有人批評祖達，指利物浦目前成績不濟，他卻仍躲在家中打機等。

唔打機可以點

pickford仲好過佢

打機代表好守規矩冇周圍去仲想點

亦有人批評祖達，指利物浦目前成績不濟，他卻仍躲在家中打機等。

on9傷緊想人地點

打機咪好
證明佢乖乖地養傷

我吊高你媽過海
打機都唔得

乜嘢comment嚟，on撚鳩

睇番琴日sonton場精華，屌修成隊踢得最好真係南野
先第一場波 夾多幾場幾勁應該

尋晚ings變屌恩

睇嚟拿比基達一直都喺度進行緊一個為佢而設嘅康復計劃，希望咁樣可以幫助到佢重拾健康，遠離傷患啦。🙏🙏🙏

然後搵住新好人家🙏🏿🙏🏿🙏🏿

如果係張仔果D,
呼吸都會傷既,走去同條女跳舞都可以細力屌下既

原來49000臨天光瀨尿

假獌

今晚垃圾利一開波就瀨屎添呀

今晚我反而覺得有機，因為今年我地已經回復翻當年英超羅賓漢嘅水準

今次後防級數真係搞唔掂

cap左等bin

無所謂，同你一樣一向柒開

利子又上鏡了

ching 係唔係認錯人

有冇屌柒埋個on9同事先

原來就算今晚贏
都仲落後比49000 2分
鏝4分仲要打多場

點追

咁夜睇賽狗

笑住先啦

完約唔使一個月通知

不過最緊要約樹淫妹食佢最後一餐

返工炒卡

痴線著睡衣落街洗衫
仲要毛毛熱褲

奶西走前溝哂d女未

咩居心

圖呢？

把聲溫唔溫柔先

追黎做乜?

唔知佢
而家先知有咁on9但又好睇嘅褲

聽唔到 坐緊巴士經過見到

拎英超啦
仲使問

有冇著制服先

CLS
返工著瑜伽褲咁淫

呢條女好似30歲
Cls

下個星期日大家有咩搞

做我地帶你去狗公園玩?

小妹已經有約

唔信
你頂盡同親戚拜年，見下d表妹咁
唔好扮

Taki 呢球

非文質文化遺產--＞非遺

on9到

好撚正
上床一定好正

佢連小妹個句都係假既, 你同佢咁認真

如果啲女翻工著到咁 真係搞唔掂

下季既(歐聯)練習衫流出

想睇邊件再比大圖

做咗張fs 包皮未

下季有得踢歐聯？

歐霸照著

辣殺做黎做乜

咁樂觀有歐霸？

足總盃聯賽盃特別版ok？

好淫

一加黃色柒到

上次我地笑鳩般奴條片出埋公海

紅黃用過都覺得柒
屌你仲可以灰黃都諗到黎用

隻80m小醜

好好笑一野推曬所有隊友裝offside 但自己包曬
仲要係走去mark個龍門

睇人換衫都有興趣

呢個年代，做女人搵錢真係好易

男人有錢就壞
女人壞就有錢

冇錢都想壞

有錢可以立即壞

想屌盡天下大波妹

咁佢都要KEEP同肯露先得既
男人都得, 難小小囉

最鍾意睇痴女ol

DHL

@zennyrt
呢件韓妹都係

韓妹真係好淫

好過你睇細路仔換衫

幾時先放工呀

今季呢個廣告應該車仔出

幾時先人生得到解脫

升天果時

With the financial situation and supporters unlikely to be back inside Anfield before next season, it’s unrealistic to think Liverpool will embark on a massive spending spree this summer. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Adrian looks certain to leave this summer after losing his status as No 2 to Caoimhin Kelleher. Marko Grujic, Harry Wilson, Loris Karius, Sheyi Ojo and Taiwo Awoniyi are among those who could be sold to raise funds to reinvest into the squad. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Naby Keita is on the comeback trail having missed the past eight league games. The hope remains that the extra work #LFC’s fitness and rehab staff have done with Keita will result in him staying fit and playing an integral role in the next few months. #awlfc [@JamesPearceLFC]

幫幫手

咁早放定風 真係好閪

廢事你哋期望咁大

jdaily 係咪有心玩鳩人

呢度有無人留咗言

Keep 住個身型fit又唔瘦波都唔容易，
好似娜姐咁減到對波唔見左

@StevieG

🇪🇸 According to @MundoDeportivo writer Dani Gil: "No one in the Liverpool team has been able to get used to Thiago Alcántara’s slower style of play. Even Thiago has been struggling to show his real potential due to his different understanding of football than #LFC’s."

Mundo Deportivo in a way are trying to blame Liverpool’s lack of attacking threat in Thiago, and even end the article saying that the Spaniard should find a way to add dynamism to a team that’s left stranded and find difficult to be the side from last year.

話咗唔爆架喎

Jamie Carragher picks an XI of the best players he played with for Liverpool & England

唔係幾想睇 近排啲波好撚西

最後咪又死死氣睇

不了, 今晚唔睇

我都想有人幫我

人生為乜
何必有我

我都唔睇了

幫手做地底泥

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有我D咁既廢人

Gary Neville 咁比面
Torres Rooney 點都勁過Owen 啦下話

仆街有簡尼既

+1

你在想誰想到睡不著
你應該覺得驕傲
很多人想失戀也沒有目標
只是想睡個好覺別炫耀

Cls

西布朗有條友勁似交屁

倫敦落雪

cls 幾球唔入 超級大晒鬼

鏝幾球唔入 最後俾人大炒

呢隊波應該輸反擊輸死

獌狗啲4點波就睇得咁開心

大sam差D破紀錄

頭十場失28球

係利記先咁難入佢地波

獌狗深夜少西波

Official: Our first-leg tie with RB Leipzig will be played at the Puskas Arena.

熱刺季初明明幾勁

垃圾利

其實有d唔公平，去德國同去匈牙利，地點差好遠

RB先慘啦下話

德國政府唔俾面d球會

公司共用物件麵有機會存在武肺病毒

點樣知衰？

.@JamesPearceLFC: "I would say zero chance of starting both the new boys. I’d like to see Fabinho and Kabak as the CBs with Henderson in midfield." #awlfc [the athletic]

希望高普擺返軒上去拍Thiago，加埋大戰mode既老母
搏一搏都要

UEFA can confirm that the #UCL round of 16 first leg between Leipzig and Liverpool will now take place at Puskás Aréna in Budapest on 16 February.

利近來主場咁差，邊度都冇所謂啦

1:5 De Bruyne!

今晚準備0:5

屌你牙樂0:1

熱狗都止血
唔知垃圾利點

keita goal~~~~~!

佢有得出 我幫池x含台豬碌撚呀

你地找左數未

kdb傷咗好似

想呃撚含

但減少一球
1:4!

卡數尋晚傷晒但無名額換人

Andy Carroll!!!

Balotelli 倒戈入波!!

只係做返幾年前無做到既事姐

大隻佬廢到

neto

大隻佬對孖鞭真係好核突

想買了
接沙拿班

買埋普丹斯

仲短過沙短

唉 俾佢搞到分咗手

呢兩個好撚勁

樂子

狼狐場波都預計悶
本來仲諗住會踢得幾刺激

利po已死

李城出親伊恩拿祖都唔會入波

一陣間仲悶呀

冇華迪冇人識入波

同香港一樣
同我心一樣

入球show點會悶

振作呀

炒佢456球

香港唔會死，有祖國嘅強大後盾支持，只會越嚟越勁

清入錯po

佢把握力太好了

見唔見我個名各

中国夢

應該係俾人炒456

一陣睇kebab debut出醜

呢場出jones.....

屌呀又軒中堅

軒bin中堅
我屌你爆老母尻普

軒又打中堅 屌你老母

Ok All in鏝

未買中堅咩?

adrian又2號

屌宗

唔係買左人咩

on9廢中

買完中堅又係軒邊

狗會無錢
有無巴打幫買鏝

屌. 買左人都係H14+F3 打中堅

終於見返森美

軒隊好似穩陣啲

今晚
早啲抖啦

咁買黎做乜

456準備

擺

另一個後備都冇

冬窗簽咗3個中堅
軒 kabak davis

英冠仔後備都冇？

VVD牙膏呢啲貴野就即買即用
平野就唔用

Klopp就係咁

bd 連後備都冇

又係軒邊打中堅

我又覺得第一場對鏝唔出住都合理既

今晚250會唔會剷草剷到腳跛

起碼剷3獲

廢宗廢奴

睇到陣容 破密集我騙你老味後備都冇

做比球迷睇姐

無軒係中間執屎 牙膏連一個assist 都無

訓陣先

唔係話特訓咩專登幫佢整左個強身健體計劃

keita 後備都無 無得呃台豬撚含

taa任人出波 250尾柱goal

點解祖國咁勁我都係無錢無女

買咗中堅，繼續浪費兩個頂級防中去打中堅
，食屎啦klopp

咁係你個人問題 唔關祖國事

似會比人屌打呢個陣

bd 其實就算
都唔expect會點出

Klopp clearly wary of throwing one of the new CBs straight into such a big game given lack of training time for Kabak/Davies to get used to #LFC's style of defending. Fabinho/Henderson back there the safer option today but Henderson's absence from midfield does hurt Liverpool.

same

屌～

今次雜種都救你唔到

見到個陣果斷做假利

上一個強身健體計劃就係大清

你有無諗過係你問題大到連我地偉大既祖國都救你唔到？

jones 心很累

Bd如果連後備都入唔到應該幾差下

出jones真係可以expect到佢繼續踢擦鞋波 唔上唔落

啱，祖國無嘢多，女多

借南野出去，沙短後備，出宗

H14 打中堅 都ok
釋放返f3 打防中啦 依3個場邊夠曼城搶中場

Caoimhin Kelleher is not included today due to a knock, as per @LFC

咁一個連小小市民問題都解決唔到嘅祖國究竟係勁定廢

睇左老母幾年
而家又要睇jones幾年

bd都係放後備多

真係456 feel

英冠料 仲要打英超冠軍 你都唔敢放落場啦

第一場就打boss
柒左就好打擊自信心

屌，又要睇jones係度妹
推番軒/法賓奴上中場啦

到底佢地點練波日鳩日都knock

出叻菲啦

自己望下樓上大波man 講咩
再檢討下自己

fsg 一早買撚咗人，而家咪用得
一買返嚟就出，咩都未夾好，到時又俾人屌

有短人同鏝城殺手張子都唔用
死出宗c
高普係咪輸到傻撚左

想屌雜種

其實中場喂廢中真係冇前途
害撚死佢地
好似施蒙尼咁
昔日既兩大天才中場
高基同沙奧尼古斯
兩個都教到成個工兵咁
原本起碼都上到維度級

250原來隊長黎會唔會屌鳩神軒

有冇手足想好似agger bb咁紋YNWA係手指
好正

張唔用好正常
咁撚廢
老實講而家既佢放bench都嫌哂位

對面laporte 都要放後備

張子對鏝嗰2次炮彈射球
真係歷歷在目

jones就係接老母班
妹妹妹

.@JamesPearceLFC: "Ozan Kabak should be in contention for Leicester away. Klopp will have a full week on the training field to work with him." #awlfc [the athletic]

點解會防中打中堅嫁
仲要有遠射既兩個都

.@JamesPearceLFC: "Diogo Jota still building up his fitness with the rehab staff. Hopefully we'll see him back in team training in the coming week." #awlfc [the athletic]

估撚到又係雙中場中堅

古天奴3：2

兩個一齊出
妹妹妹妹妹妹

我表哥都紋過呢個位
不過佢係紋rose
我之前都有諗過ynwa成句係手臂

其實係奇陣 哥帥可能估我哋出新中堅 依家亂晒部署 被反將一軍

出47號咪好 都幾穩陣

佢一定嚇撚死
買埋買埋咁多後防咁on9一個都唔出

高普係卧底！

對鏝啲身後波夠輸789

ruben dias 帶返起stones踢

stones呢幾場係踢得幾好

有無link?

Klopp on Kabak/Davies: "There was no chance of them starting. They had four sessions together - we had options so it was clear we would start with the more settled pairing. We have to play football as well as defend so that is why we went for the two playing." #awlfc [sky]

Klopp: "City are also not playing with a proper striker - so it would be a tricky first game in the Premier League."

Klopp: "We need to have proper defending and brave football. We have to keep them busy, making them do things they don't want to do. We love playing possession teams. We love winning the ball back, we love that and we use that. We have to create." #awlfc [sky]

Liverpool have only lost one of their last 29 home league matches against Manchester City (W19 D9), a 2-1 defeat in May 2003. Stronghold.

半場輸0:2之後60分鐘換走鐘斯換入新中堅 推返晒法賓同神軒上去 打343博反cup 最後輸0:6完場

Jamie Carragher on Henderson/Fabinho: "It makes sense - it was always going to be difficult to get some sort of understanding. I hoped he would through one of the CB in as it would have strengthened midfield." #awlfc [sky]

又破紀錄

呢場0-2都唔出奇
驚入唔到波

其實呢個紀錄幾癲
鏝崛起左咁多年

唔緊要
有預感今場會出kebab
bino/軒會傷出

準備主場3連敗

冇球迷有hi 用

又係呢隻獌狗講

輸撚硬啦，以為出口就唔洗輸？

一場波唔關曼聯事
可以講幾多次曼聯

聽到佢把聲就憎

對鏝呢個中場組合搶唔到波的
等輸幾球身後吧

準備哭喪未

屌 聽日返工 但慣左夜訓
不過無興趣睇閪波

taa會唔會比foden+250中出

Link?

應該嬴到 小勝格

原來今季鏝防守勁番咁多

如果今場大炒到鏝三球
今年鼠年唔打丁

完場又可以見到某鏝迷入嚟講
鏝癲起上嚟可以連勝到季尾

光頭佬係有料，反底到狂連勝衝冠

大炒到鏝三球我幫你打丁又點話

Taiwo 如果有 Working visa 可以留

我比你含埋又點話

英超拎硬
搞好防守係為歐聯

含到出又點話

牙高好正

琴日邊個烏理鴉口話棕屍正選？

好肚餓

一個願打一個願含

望就望唔好真係456啦

練波既分組已經知道邊個會正選

有無link

原來仲跪緊

食左韮菜餃

一陣食蛋

見到班含L怪話肚餓？

宗終於可以係foden面前證明自己

01:36

thaigo red 未

ederson

牙膏又幾分鐘就拎牌

錯區ching

咁快食牌

1min 黃牌

thiago....

牙泰啲落腳真係好牙煙

thiago又foul

牙糕

殺傷戰術

咁狼死

T6防守靠犯規

thiago啲落腳真係好撚on9

ederson送波，文尼回後咩玩法？

冇必要踢落去

真wo

想扮謝隊

Feel到兩黃一紅 5比0

天殘腳

好狼死

仲衰過Lucas leiva

Thiago 1分鐘黃？

thiago啲落腳真係要改下

痴線 一開波就黃牌

踢咗咁多場啲落腳仲係咁

不至於，但咁快攞牌，想50分鐘申請走場？

唔係一兩場 場場啲落腳都係亂9咁落

又幾分鐘就食牌

屌你長長都開段食牌做乜鳩

牙膏又嚟料

牙膏真係好撚鐘意產波

亞高咁撚搏

On9

暗黑兵法

唔識咪撚剷啦屌你

牙膏成日亂咁落腳

thaigo 換米拿la

半場收thiago
出nat
推番神軒上去啦

咁樣踢人有咩作用呢？

軒上黎 試下Kabak好過

Thiago 次次都咁早拎牌

明明可以快攻

嚇一嚇班鏝先

屌你咁快YC

米拿係咪要準備熱身

泰仔唔好亂鳩咁剷啦

廢中 會出先算la
無番8~10場都唔會出

果個位使乜咁foul法

咁撚快做低一件-.-

唔係打開殺波型防中

呢吓foul似on9多啲

牙泰

垃圾F9

thiago食黃=宗師90分鐘

屌你廢奴

未入局

咁矛既

次次一開波就上腦拎黃牌

原來有出jones

D傳波西到

已經黃左

成日吹奏宗獅

廢到咁 和到都算係咁

推不死人上去啦！

廢奴穩定咁廢

宗獅x AB

咁樣係後場搓有咩撚用

玩鳩ab

屌宗冇料就咪返自己禁區攞啦

點解對面迪布尼踢左閘？

後防一打就穿

泰仔上左腦？

比機會對手攻入

提升自己傳波成功率

jones真係好鳩

邊有迪布尼

又反？

黑暗兵法

丁丁傷左無出wo

左閘嗰條撚樣唔係佢？

其實佢真係冇咩突出表現
係對西咸出黎威下
同上季對一哥

其餘真係駁腳料

施真高

辛真高

C真高？

反jones

青雲sub都無

yes

有呀 Ben Davis先無

俾鏝高壓迫搶緊

鳩斬

assist